涉狎女員工 寵物店東甩罪

涉狎女員工 寵物店東甩罪

■被告謝立能

【本報訊】寵物店東主涉在店內4度非禮17歲女店員，以揸胸、抓臀、熊抱、下體磨臀部、拍打褲襠侵犯對方。事主早已完成作供，惟其男友卻3度在作供中途離開或無現身法庭，原定昨第4度出庭，結果他又聲稱心口痛自己召救護車入院。控方最後決定就非禮控罪不再傳召證人，但指店東觸摸店員的腰而加控普通襲擊罪。店東不認罪後，獲准自簽1,500元守行為18個月了事。
女事主X的男友於早於去年11月底出庭作供，接受盤問時曾聲淚俱下表示不想作供，問「可唔可以打電話畀媽咪」，作供中斷。
44歲的被告謝立能，原被控於去年7至8月間，在油塘一間寵物店內非禮X。控方不再傳召證人後，裁判官裁決指X與男友的口供有矛盾，質疑X的可信性，故裁定4項非禮罪不成立。至於被告否認的普通襲擊罪，裁判官判被告簽保守行為。
案件編號：KTCC1604/17
■記者陸羽平、黃幗慧

你大我呀

女事主X的男友於早於去年11月底出庭作供，接受盤問時曾聲淚俱下表示不想作供，問「可唔可以打電話畀媽咪」，作供中斷。

呢個男友無得頂

有d咁既男友

個男朋友做乜撚
定係條女本身就係俾條仔賣左
av情節

可能 hehe

以為自己睇錯
條友喊乜鳩，又唔係非禮佢

個樣咁撚串既

脫左罪呀

Are u dare me?

諗返起有段片打比媽咪話比人拉左

偷影個阿姨對腳俾人拉

屌比張相嚇窒左

司徒奈奈都勁過佢

(陰謀論) 會唔會係被告係背後搞小動作令個男仔唔敢出聲

應該唔會，條仔本身性格有問題

唔係都唔洗成日搵阿媽啦

點解你假定左被告係有做過?

可唔可以打電話畀媽咪

竟然